請大家簽定一份不自殺聲明書

如果大家無自殺既傾向,請大家寫一份中英對照既聲明
同時up上twitter同埋交低實體版本比朋友

如果你有自殺既打算我都尊重你既決定
我想講既係 Stand With HK, Stand togather. 我希望可以全部人行落去,一個都不能少

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

仆街 串錯字, 唔準笑

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

推 一定要交比朋友或者信任的人

最好拍多段片 放上youtube
發夢前
Set 好發佈時間
過左某日就自動上傳
發夢前要登出

標題大家一齊 set 做 香港示威者不自殺聲明
片中講自己名 身分證

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

我自己個人早一晚已經做好左,今日交低比Friend 諗諗下覺得多D人做好D

1/10

2/10

3/10